【集思廣益】【對準政權】搞個國際性anti-Chinazi插畫比賽有冇得諗

自推

推

可以諗

但大家不如自己參加左freetoberhk2019 先 (inktober)